想做醫生一問

係咪最少要讀7科 如果6科得唔得?

北上大陸讀醫

要受得壓力

屌你老母

kongu睇4+2
cuhk睇曬7科，讀6科嘅話第7科當0分計

咁其實讀醫可唔可以求其搵個垃圾 degree 讀，之後再報醫科洗底